露鳥哥港鐵車廂自摸 女事主：做乜整濕我！

港鐵金鐘站今早疑有變態四眼淫賊非禮女乘客，當場斷正被捕。讀者Jackson目擊事發經過，指出事發今早9時許，當時他正身處一列由尖沙嘴站開往金鐘站的港鐵列車內，差不多抵達金鐘站時，突然聽到一名女乘客舉起一名戴眼鏡青年的手，並高叫：「做乜露械，做乜整濕我？」

Jackson形容，車廂當時逼爆乘客，女事主站在靠近車門位置，色狼當場斷正後，便一直沒有反抗，「呆咗冇出聲」，而女事主的衣衫則確實濕了一片，面積約有兩個五毛子大小，但Jackson未有目睹色狼露械。車內一名女乘客協助女事主報警，另有一名男乘客亦協助看管色狼。當列車抵達金鐘站後，女事主一直捉著色狼的手不放，兩名熱心乘客則協助女事主將色狼帶至月台，其間色狼曾試圖逃走，但不成功。警員事後接報到場，將色狼拘捕蒙頭帶走調查。

打錯字就自殺啦

念力射精?